[年經+晦氣撚]望住香港時局,無力感一年重過一年

胸襲警渣,鉛水,高鐵,跑道,選舉主任DQ梁天琦,本土(or偽本土)內鬥,疑犯被自殺
仲有太多太多,不能盡錄
啲事件多到我都唔記得先後次序係點啦

可以睇得出今後只會愈嚟愈少同路人
大家可以睇睇早排羅加藤鷹巴打個post......

不過人愈少,剩低落嚟呢班人嘅意志就愈係堅定
呢班人愈係唔驚死,先更有可能成事